有冇巴打玩第3身視覺既Game會好易頭暈

想知多唔多人好似我咁 一玩Hitman Pubg果D 第3身視點就會好暈
但玩Fifa 2K CS 果d 就可以不停咁打 打足一日都得

渣ga

我認 果種暈仲辛苦過飲醉酒頭痛

玩空戰game呢

睇個腦適唔適應者
第一次打CS, BH umbrella, GTA, 連minecraft都嘔
慣左而家長時間打都冇問題

有
睇av唔會睇第三人稱

打飛機就冇問題 連打幾飛都得

咁你Av唔會係咁轉架ma 痴線架咩

可能太耐冇玩呢D